其實有啲男人真係好可悲

二三十歲人日日係到上交友app搵人傾計
仲要得閒到可以長期秒覆
其實就知道 呢啲人究竟可以有幾廢 現實生活冇野做到要去網上搵人

你

拎去滅絕就啱

唔通係街識你？唔受媾？

係咪秒回post 個啲人

我

咬人柴犬

秒回都要比人屌

搵路人都唔搵你

有啲厹每日早午晚問候你一次
po ig story 又會秒覆到你
好似無時無刻都會覆到人
純粹覺得佢現實生活咁撚得閒係好可悲
就算佢好有錢唔撚洗做 都只係證明佢係無交際無朋友無家人嘅毒撚

唔用交友apps 秒回又要比你屌